iPhone 被其他apps認左做Jailbroken device

小弟之前係iOS 8 jailbreak過
升到iOS 10.3.1就已經冇搞過jailbreak既野了
但被其他apps好似銀行app block左
因為佢detect到我既device jailbroken
有冇巴打知個app係點樣分係咪jailbroken ?
我上網望過
我用ifunbox check 過device 入面冇
- /Applications/
- /Library/MobileSubstrate/MobileSubstrate.dylib
- /bin/bash
- /usr/sbin/sshd
- /etc/apt
- /private/var/lib/apt
- /private/jailbreak.txt
亦都打開唔到 cydia://package/com.example.package

求指教

Push

reset iphone一次就ok

宜家仲有冇得 dfu 裝 ipsw ?

利申: 好多年冇jb 過